D 公屋仔真係寧瀉鐘意打飛機

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既公屋廢人

等睇有公屋仔衝出黎話大陸有幾層物業收租

呢個時候有得俾我揀都住公屋啦

巴打好英丫

你咪同D青山走犯一齊住囉

岩呀 24小時MON實連登所以你咪住公屋囉

公屋仔不願面對

樓主有私樓

係呀 三層收租一層自重 D公屋仔話出便有十幾層但都係住緊公屋

其實都係幽默黎既姐
明既自然明

可惜幽默既人唔係人人都有
公屋仔仲要好自豪自家條村變私樓

最撚憎呢啲公屋柒頭皮
但樓主住私樓上黎咬啲公屋撚 好撚巴閪閉咩

我開POST果時都冇講自己住私樓
有人回咪講下囉
睇我POST條LINK 啦成班公屋仔都未撚訓醒
自己明明窮撚冇錢買葡萄心理又要搞到人地層樓個名臭晒
見得閒咪撚下D公屋仔囉

乜除左有幾層樓收租自住公屋冇晒其他POINT嗱？ 唔係好威威三條友住1000呎公屋咩？

搞下gag姐
ching唔洗咁認真啊

利申 私樓

公屋仔除左打飛機之外乜都唔撚識 冇撚用嫁

有幾多個連登仔間屋係自己名

撚下公屋仔姐 你都唔洗咁認真既 同班垃圾認真？

市區公屋除左外型舊左d同唔可以養狗外

其實都真係幾好
又近地鐵站，租又平，返下parttime都應付到
我寧願拎份首期去裝到間公屋靚一靚

有好多連登仔都話自己層公屋買落左嫁
但都唔係私人樓囉 都係同班青山走犯一齊住炸

樓豬好可憐 雖然有錢但係冇幽默感 只係條毒撚

認真吖
你裝到屋企咁靚
你唔踏出門口唔同其他人搭LIFT唔洗係LOBBY等LIFT都冇問題既

出出入入 日日都見到果班人
垃圾屋村仔 成班青山走犯社會敗類

ANYWAY你用首期去裝修自HIGH 但帶條女返屋企人地未入你屋企門口已經「走隔門頭」

呀仲有個缺點
就係公屋嗰頭出現既人質素都大機率低劣d
例如d蝗仔 / 大陣窮酸味既
我見到就影響心情

成日話想住公屋
但真係去公屋樓下走返轉見到嗰d人既時候
就覺得 公屋唔啱我

無意冒犯

屌 留完個言就見到你覆我相類似概念既野

公屋仔幻想力特别豐富 乜都以為自己諗就係 不切實際到啦 所以咪底你死住公屋囉

樓主認真左

的而且確吖 果班大陸雙非南亞黑鬼都係住公屋 明明全部所謂香港人都唔鐘意佢地 但當講到公屋有幾垃圾果時 班垃圾就打晒飛機

中學有幾個同學住公屋
一陣寒酸味
完全唔想同佢地接觸

不過如果放間私樓同放間公屋係我面前俾我揀
我諗我都會認真考慮公屋

啲租一個月都慳成萬幾蚊
萬幾蚊我可以享受好撚多野喇

計劃緊明年出黎租樓齡五年以下私樓
三百幾呎既 萬八走唔甩

你認真左先覺得我認真左 對住班公屋垃圾邊會認真
你要知道我地個個月交管理貨仲貴過佢地交租 同佢地認真？

其實實事呢D野係人都明
但好多公屋仔選擇性失明

我中學大半班都公屋
我心諗 好彩住私樓啫

改到個名幾豪咪又係住公屋

最慘係佢地成日認親認威扮撚晒野
係咁R想去我個CLUBHOUSE 玩
又成日行過黎我地樓下個商場 搞到成陣公屋味

住公屋唔係問題 窮都唔係問題 但做啲野唔好咁出面啦大佬 利申：私樓

有個中同公屋仔叫陳應前 但年年考第尾仲走去讀IVE FD 都唔知點解佢會派到同我同一間中學 公屋垃圾成日影衰人

唔該你地放長線睇睇
你有私樓筆錢會越混越大
頂盡你住公屋一年SAVING 咪廿萬
但我炒層私樓兩三年已經搵到個百粒

簡單d講其實樓主係咪唔鐘意對住d窮人

咁都打飛機？

關你撚事咩

( Show Blocked User - Freestyleyoyo )

所以私樓撚其實好慘
好多時岩岩FG都要焗住同班公屋仔做同事
大家要學識忍
反正大家都明班公屋垃圾爛泥扶唔上柄
佢地成餐飯百幾蚊已經打撚晒飛機

冇POINT先BLOCK 人 真係越睇越開心 公屋仔臭坑出臭草

係呀？
貼差餉單出來睇下。睇過係咪大業主

樓主好叻 層樓老豆比咗幾錢買？

你睇下我POST條LINK 幾多公屋仔打晒飛機以為自己條村改個名就變私樓

其實唔係窮人 係公屋仔
佢地係社會罪惡既根源
成日話公屋出頭成功既有幾多個？
但大部份罪犯都係公屋仔
連登仔最憎既雙非 南亞黑鬼咪又係住晒公屋
呢班公屋垃圾影衰晒香港

以為樓主講緊公屋人打飛機既次數比其他人多

我住緊私樓 屋企有居屋
但係我想住公屋

連登真係特別多憎人富貴厭人窮既憤青

我就廿歲開頭
老豆幾十年前買左層居屋再買私樓
到我畢業再買多兩棟寫我名租出去比人
而家我廿歲開頭已經有層九龍站上蓋同條女二人世界
唔係話命生得好 比我有錢既大有人在
不過生為土生土長既香港人覺得班公屋仔都係垃圾
住左幾廿年香港都儲唔到錢
話公屋乜乜好打晒飛機
根本佢地就係垃圾

你自己都無point駛撚同你講point咩

你入一入條LINK 就知幾多公屋仔射撚晒

結論: 樓豬係一個垃圾

垃圾公屋仔BLOCK 完人又睇人CM
你有POINT 咪講囉 唯一得一個CM 咪就係BLOCK人 （扮）睇唔到

樓豬狙擊左咁耐公屋仔 依家先有人理佢 好撚慘

所以話呢幾年無論連登又好高登又好D會員真係低質左
吖！！！唔係 ！ 係公屋仔不嬲都咁低質

大部份罪犯都係公屋
你有冇數據證明先

得閒上黎追擊下又冇死 係怕你地班公屋仔打飛機打到腎虛又要我地班納稅人出錢比你睇醫生

好多公屋仔負皮

9up我唔識咩，唔好咁多廢話，
貼差餉單出黎佐証，我即刻跪拜你又點話

你睇下近排果三單疑似強姦案先啦
公屋仔溝唔到女又冇錢叫雞就走去強姦人
公屋根本係罪案既溫床

我諗大部份人都係負皮樓豬d垃圾言論
唔識立品就捐返入老母隻西度唔去出黎吠啦
你老豆實養得起樓豬呢種弱智仔既

有48個公屋仔留下負皮 多謝你地我好開心 不過我夠鐘去鋪頭 收數埋尾 唔知今日搵到幾多錢 下星期去邊旅行好 不過日本太多公屋仔去 不了

唔好走數

D 公屋仔總係不願面對 發財一定要立品？
姐係話公屋仔又冇敗又冇品exca7ly right

成日話住公屋可以一年去幾轉旅行 心諗你地一個月搵咁少 申請到簽證咩？

其實黎黎去去都係揸住班特衰護照去日本台灣 其實公屋仔你地覺得自己同大陸蟲南亞黑鬼有乜分別 ？

咪就係
私樓都分好多種
真係貴，有錢果啲fking cares la
樓豬成日咁緊張公屋仔

58個公屋仔留下負評

9up下都要屌

公屋都有望到海既但層樓係唔係你既？
知唔知你地無論衣食住行出街睇醫生去旅行我地都有份比
真心你地影衰晒香港人 乜都靠人 唔好講自己有獅子山精神

一出lift陣味

佢地圍爐係公屋打飛機咪算
屌又要成日走過黎R FD埋堆又要扮撚晒野搞到CHEAP晒

67個公屋仔留下負評

比貴少少租人私樓住
又住得舒服，又可以笑柒班公屋仔

樓主好可憐

認真係嫁 不過都要加油呀BRO 租會年年加 發D買落黎咪唔洗煩

真心？ 定住公屋可憐D 撚下你班公屋仔就話乜好垃圾好可憐但又講唔出POINT我上便CM 都講左好多但你地黎黎去去咪又係話自己有十幾層大陸樓收租

但都係住緊公屋呀！！！

我村屋 環境優美

成班公屋仔攬住間公屋打飛機真係好撚可笑
成日攞公屋平租黎打屋企，又咩公屋富戶一年去幾次旅行
你係住私樓抱住隔離飯香既心態黎講我唔怪你，
但如果你本身係公屋仔既話，
恭喜你，你已經進入窮撚既思考領域 其實窮人最慘唔係話物質上貧乏，而係個思想都窮人化左，接受自己世世代代都將會係窮撚既事實 十足十D低學歷窮撚，
今逄講到職業問題時就將白領刻畫成一班暗險小人，
藍領就係仁義君子一樣
窮撚心態：住公屋=公屋富戶
住私樓=供到仙唔都多個
又唔諗下人地供完層樓係自己（後代），加上樓市只會升，窮撚幾十年後又係得個桔

唔係屋村就得啦

好心啦 有錢就唔係住公屋啦

認真，有錢無錢都唔關你事
虛榮感唔係人人enjoy

利申：公屋出身，2間公司，香港3層樓一層自住，多倫多2層，我支持公屋仔，因為舊時公屋既人情味比我既回憶係私樓搵唔到

樓主真係神經病
成日開po踩人住公屋
你申請唔到唔好妒忌人啦
利申:申請緊公屋。住私樓,屋企有樓收租

打飛機佢地就叻 真係有咁多公屋富戶咩 有架十年錢7 BMW就已經覺得好威 有錢都唔會係佢地囉

出現了 先不論你吹到幾大 公屋咁有人情味就返公屋住啦 咁多鄰居咁好人夜媽媽跑跑下步都去強姦你 唔知係人情味定成班公屋垃圾充斥臭味呢

又多個喇 你咁鐘意住公屋就唔好講自己住緊私樓 根本冇得比 咁鐘意同班青山走犯一齊住索性搬埋去青山啦 租都唔洗交一日包晒三餐

私樓都好多黐線佬，樓主係其中之一，宜家新私樓仲要好多係大陸蝗住，小蝗蟲係花園入面隨大便都見過

樓主比公屋仔搶左女神 ？

其實樓主係咪唔開心
不如係度同巴打傾下啦
好過自己屈住屈住

EX住名城確實有好多大陸蝗 但公屋同私樓既比例又點計呀 罪案率呢D唔洗講都知點 根本冇得講

你有錢你可以揀住邊度幾時搬走
住公屋？慢慢等求情啦

姐係咁 我舉個例子比你 GPHONE 話自然搞政治係興趣
我既興趣咪就係得閒撚下班公屋仔囉

住得公屋都比人撚開嫁啦

傻撚左？公屋仲撚多蝗啦

公屋仔諗野先會咁NARROW 係咪多數比人搶女所以成日去傷人做D殺人放火既野？

咁又係既 住得公屋 係女都帽你啦 但我唔會要屋村妹囉

所以咪話班公屋撚選擇性失明

佢地一味淨係識話私樓既有精神痛 有蝗

但明明佢地隔地果十幾戶都係蝗同黑鬼

冇計啦 老豆太廢自己仲廢 住住先博下中六合彩

唔係架
認真架
有咩唔開心同人講係好啲

107個公屋仔留下負評

鴨脷洲西邨

呢位巴打叫做有抵讚
同其他公屋垃圾唔同
佢地只會選擇性失明打晒飛機話公屋點好點好

有得揀邊個想住公屋
巴打要加油！GOOD LUCK！

負皮
利申私樓
頂唔順樓主d 垃圾話
自己靠老豆就認叻
講到自己高人一等咁

不如講下你住公屋有乜唔好心
比你地發洩下
唔好積積埋埋又要我地出錢比你睇醫生

爬文啦
一路都冇話私樓好好
係班公屋仔打晒飛機話公屋贏晒私樓

Anyway 我係有父幹
接受現實 好多人有父幹而佢地都成功過你

lm

認真 真係有 仲有錢過你 你又可以點？狗眼看人低

靠父幹就低調d靜d啦

仲有呀 班公屋仔成日過黎搞到我地層私樓烏煙瘴氣點計呀
你有交稅養緊佢地嫁醒目！

block鳩佢算,煩過西

公屋仔又FF打飛機 咪SHOW 改下個屋村名就有錢過人
冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既公屋廢人

公屋仔咪一世做鴕鳥不願面對事實囉

有私樓邊有人想住公屋

公屋仔就唔好出街啦 你地乜都冇 唔係你地嫁！

等睇樓豬有幾撚巴閉 你自己供層私樓 就話你叻

事實

不如你show下你銀行存摺有幾多錢
住公屋有錢有冇必要同你交代咩？
仲有睇多書 多啲蒐集下資料 公屋都可以係私人市場買賣 係香港住公屋嘅人唔一定係租 同埋我一家人每個人都有交稅
住私樓嘅人個個都好似你咁低質就仆街啦

供緊層九龍站上蓋同女女二人世界 都話而家收緊租搞緊生意
識得投資同運用都係學問黎 你地可以話我靠父幹 但我可以靠父幹而得到更多野
公屋仔？冇野係佢地嫁

自問唔鐘意公屋仔 但佢地肯發奮認清自己冇人會睇唔起佢地 只係識打飛機
＝住公屋既可憐蟲

睇正負皮已經知連登有幾多公屋狗

私樓價錢咁傻仔買完層公屋仲要同班痴線佬住仲咁厚面皮講出黎
你交幾多稅我交幾多稅呀 ？
過左入息就好心你唔好霸住層公屋啦寄生蟲 我有份養你嫁

樓主住邊

140個公狗狗留下負皮 撚下佢地真係開心 佢地天身就預左比人撚嫁啦 唔想比人撚嫁咪發奮啦 淨係識扮晒野有撚用咩 ？

爬文啦 講左三次喇 你住邊條村呀？你大陸有幾多層樓收緊租呀？

買左做咩要交出黎 你有冇用腦諗野 你唔用你間屋出黎開魚蛋檔？ 我有交稅我都有份養你架垃圾

講多兩次等班友葡萄下 , 講真有啲地方有錢都未必住到

講野喇樓豬

樓主咁大怨氣 係咪輸左條女比公屋仔

樓主好酸

成個post好大陣左輪六發既味

屌你認真？你住公屋你仲話自己人養緊我？公屋狗撚幾下就咁撚激動 下三流BAND公屋仔都一撚樣 原來真係有傻仔買公屋自住 我係旺角買左鋪位開餐廳點解要搵層樓開鋪 所以話你地班公屋仔都冇接受過高等教育

兩分鐘冇回就話人唔講野 回緊付一個CM 呀盲毛 你地班公屋仔真係好垃圾

講左6版仲未貼差餉單，樓主你又吹水扮私樓仔呀？

叻啦叻啦 你要存在感咪比啲你囉

其實呢 你地都係公屋仔 所以毛咁激動 我明既 不如咁啦 反去問問屋企人睇下借唔借到錢上樓啦 我返去同女女食飯先 你地公屋仔唔好葡萄喇 不過唔該你地唔好成日痴埋黎我地私樓地方 搞到CHEAP晒

屋企人講明有首期 你滿意未 咁大個人唔好咁幼稚啦 點做生意 開始有d擔心你

你個LOGIC 好似有D FAIL 如果我扮私樓仔點解我撚緊你地班垃圾呢？ 況且都係幾個字前既事我仲未返屋企點比到你睇 ？ 公屋仔係咪都會帶晒D BILL 係身驚死人地扣錯錢？

咁做乜仲住公屋呀 一直講呀呢個問題呀 成日係度吹 有得揀有得走仲住公屋 窮撚咪認囉 公屋撚冇人會睇你唔起 最多都係唔鐘意
但唔認先係最可悲

158隻公屋狗喇 連登真係好多高屋狗 唔怪得咁低質

成班公屋仔唔抵得人地有父幹 話咩供層私樓睇下 D女認錢認咋

agger
酸到

事實係講講下佢地就會轉而視線話人地有父幹

但係佢地乜都冇 淨係識打飛機 有D以為自己買左公屋就係私樓 仲幫自已條村改名

真心佢地住公屋唔係問題 你有你住我有我住 唔好唔認自己係公屋仔 唔好過黎私樓整CHEAP晒我地就得！

其實怕咩人睇唔起 你呢類人嘅目光根本一啲都唔重要 只係想入嚟睇下你有咩講 我諗你條女都你因爲你啲錢先痴埋你度
小心戴帽
我真係擔心你都唔得

比一晚時間你，今晚貼唔到，一律當你 9up
樓主大業主咁撚慘仲要OT到成隻狗咁？ 今晚有冇飯食呀？

住公屋 條女唔知我屋企有錢 但佢都鍾意我 你試下你住公屋睇下你有冇女

公屋窮西 扮咩野呀

樓主好波 撚死班公屋仔

係公屋仔開嘅LIHKG話公屋仔垃圾

成熟d啦公屋仔 我講緊你呀樓主

樓主唔講下自己住邊到同開咩公司？比公屋仔睇下，等佢地唔好去你住個到既附近，公司就唔好請公屋仔，費時搞臭曬嘛！

窮唔係錯 錯在你唔知衰

屌你老母 住公屋得罪你呀?

關你撚事

半山留名
Btw 樓豬正戇鳩

大陸有層樓收租...
每月應該一萬人仔
外國供緊間700平方米既house
利申 公屋仔

越多呢啲私樓撚發癲post越證明公屋抵住

唔識尊重人
樓豬你幾有錢有幾撚多樓都冇柒用
我覺得樓豬你仲低劣過公屋仔

樓主撚得好
成個post激到班廢物生蝦咁跳
係要大力撚架啦，唔撚你地等你地成班日日圍爐講乜鳩野人情味 話上咗岸嗰啲又唔見你返去住

連登仔平日成日講到自己幾咁精英，一笑d公屋仔一個二個就發晒癲 ，出嚟保衛家園
咩都可以呃到人，唯獨窮真係呃唔到人
個種自尊真係
睇吓負皮數目就已經反映到lihkg有幾多垃圾

哦 你可以繼續打㗎

回緊付 走隔門頭
樓豬笑公屋仔無接受過高等教育 自己字都唔識多個
講到尾咪又係靠父幹既廢物 你老豆無比兩層樓你收租 你邊到黎錢投資呀？ 大把公屋仔叻過你啦 學人出黎笑人 你係白手興家先好出黎笑啦

咁高尚咪趕曬佢地走囉

有種就去買曬全港報紙頭版笑鳩公屋仔

BTW講左咁耐有證據未

其實樓豬你只係好運過啲公屋仔 投胎落戶好人家先有得係到撚狗咋
你而家得到既一切同你一啲關係都無 你認真現實啦辣殺二世祖

樓主住邊頭

半山留名
係公屋仔面前抬唔起頭

咁人地係有，你吹咩

識過個私樓男友
成日以為自己好撚有錢好撚威
心諗間屋又唔係寫你名 有撚用?
最後飛撚左佢

釣魚嘅on9,上釣嘅仲on9

唔知點解覺得樓主好撚可憐
住私樓都要上黎屌公屋仔取暖
係咪有咩唔開心事發生呀？